[Sir this way] 美國提升對香港旅遊警示至第二級別

華盛頓 —
美國國務院在東岸時間星期三下午在官方網站上宣布，提升對香港的旅遊警示到第二級別(Level Two)。

據旅遊警示的內容說，由於香港出現內亂(civil unrest)，呼籲美國公民在香港境內活動時需要更加謹慎。

這份旅遊警示說，自從2019年6月以來，香港各地均舉行多次大規模及較小規模的政治示威活動。雖然大多數參與者都很和平，但有部分參與者變得對抗或演變成暴力衝突。事件發生的地點除了在被香港警方允許舉行遊行或集會的社區外，抗議和對抗事件已經蔓延到多個社區。這些在很短的時間或根本沒有事先宣布的情況下發生的示威活動有可能在短期內持續進行。

旅遊警示呼籲在香港的美國公民需要密切留意當地媒體的新聞報導，避免前往發生示威抗議的社區，如果身處示威地點附近時務必謹慎行事，並注意週圍環境與保持低調。

美國出手幫手做文宣等多啲人知道

Since June 2019, several large scale and smaller political demonstrations have taken place in various areas of Hong Kong. Most have been peaceful, but some have turned confrontational or resulted in violent clashes. The protests and confrontations have spilled over into neighborhoods other than those where the police have permitted marches or rallies. These demonstrations, which can take place with little or no notice, are likely to continue.

原文都無提警犬過度武力，屌你老美

快啲鎖國

唔同渠道做唔同嘅嘢
你屌嘅同時有無幫手send信去幫手人權組織呀

諗諗下重點可能係「內亂(civil unrest)」呢個詞語

推

政府幫唔到年青人,年青人冇未來,我要攬炒